hkcc quit唔quit好

我sem1因為屋企發生咗啲事，基本上無温過書，所以gpa得2.7，但我想入city acct，唸緊好唔好quit再嚟過，有無意見俾我？

肯chur既話一定追得番 睇你自己有冇決心同能力姐

Quit la 睇你都冇信心追到

咪浪費時間啦，
快撚d讀完佢，出黎做野啦

試下搵唔搵到煙腸補gap

俾啲心機追返啦
學費咁貴 仲有3個sem

2.7仲有救
一個sem姐

retake dse 啦，shitty acct 咪又係收20分

2.7不如唔好讀

其實差唔多要quit 不過學費咁貴
你aim住入U先 eng有冇4 冇去考ielts 增加city嘅機會
你sem 2 3 爆 gpa 睇吓入唔入到city mkt算啦
city acct少少離地 你計過就知
純粹aim acct 或者bu acct有機
可以繼續既 不過真係要好努力 加油

我肯chur，不過睇返啲資料好似係平均都要過3.6先有機，我計返即使我下兩個sem爆4都唔過，仲要唔知爆唔爆到

我都唸緊呢個方法，不過唔知gpa唔夠work唔work

想問下sem4其實佢睇唔睇？

多謝ching,其實我都知有啲難，唯有喺咁

過來人
當年讀左半個sem HD零興趣即quit
去左asso升上u

Hkcc gpa最高4.5，比其他院校高，
只要你爆到今個sem b同下年sem a 至少4，
粗略估計都有3.5x，到時可以apply shitty/ bu degree

個人覺得，如果依家讀ge野唔係無興趣就唔好quit,
時間寶貴，
倒不如你下個sem take accounting related course 仲好
到時interview都以表誠意咁👍🏻

2.7都仲有機會嘅，努力追返可以嘅

唉咁啱到我呢屆先無得retake pass科，btw thx我會盡讀

好，多謝你

啦啦聲去考政府工/搵職業專科讀好過啦

濕9Degree冇7用

唔好,你努力d讀埋佢,你過3就上到八大
唔好理其他,專心温書

Chur就有機 加油
利申過來人

多謝ching

好